---
title: About Me
date: 2017-03-11 21:36:30
thumbnail: https://i.loli.net/2017/08/23/599d8067b4d03.jpg
---

# 关于我

- 95年双子男





- 坐标魔都，就职于爱奇艺





- 接触Android较多，但也忘得差不多了~逃）





- 现Cocos Creator探索中





- 喜欢尝试新事物，对小众的东西会有更深的兴趣





- 不喜欢宅，却也不擅自主动交际






​	**希望自己能有许多新奇的想法，有着不死的中二灵魂~**



### 2017.04.04

​		**「曾经我也想过一了百了，因为想要被爱而哭泣，大概是活得太过认真了，但是我知道啊，有像你这样的人，让我觉得世界还可以留恋」**